人民日報-根本蔡英文就是吃人血饅頭,香港同胞不要被騙。

人民日報-根本蔡英文就是吃人血饅頭,香港同胞不要被騙。

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

慢慢食，香港人唔介意

始作俑者咪係香港特首林鄭月娥

台灣選擇, 關你淫民日報撚事咩. 咪撚干預外國事務啊